你係咪要勇武派埋口罩比你

條街上面20個得1個戴
你地所謂和理非係咪連口罩都唔撚敢戴？
話咩焗 熱 冇用
屌你老母你做咪有用囉
我為班連付出多啲都唔肯嘅人賭上前途
已經半隻腳係監獄啦
你估你係裁判法院出面嗌兩句可以換返前線嘅前途？
4個月啦 仲有咩心理關口未過
講左要嘅係心態 打緊仗 而唔係切蛋糕嗌口號咩花都未開到就打飛機話贏緊
有時間做偵探查浮屍 屌蛋糕 玩分化割蓆
自問你做左你可以做嘅野未？
我可以為你地擋子彈
你地連帶口罩 罷工 遊行 上街帶物資都唔肯
都係算
到時入獄唔好比我聽到嗌反抗 笑死

反省下啦

自問你付出過啲咩

你對唔對得住義士

比我係7 8月離開嘅義士我真係死不瞑目

樓主今晚去唔去

真

文宣唔做

做嘢呀大家

唔上街

乖啦 各自努力啊

物資唔買

感覺上而家叫人帶口罩同之前叫人跳閘一樣
俾多個機會黑警拉鳩你

成個星期都好似得自己幾丁友載
以後唔撚會再載

我真係好撚灰

返學見到學校得小貓三四隻帶口罩就火滾
明明大學範圍啲狗入唔到
安全過安全套啦

真係唔知有咩好驚

平日帶口罩唔犯法

一向都係越多人做越安全 唔係驚掛

吾上前線 都載個口罩支持下啊

如果一個活動搞極都無人響應, 會唔會諗下係唔係個活動無人贊成呢?
點解會覺得上黎屌人係會有用?

最低消費啦下話

無人贊成戴口罩？
即管無人贊成我都會做
係抗議啊好冇